覺唔覺好多人已經冇乜美感/審美觀

討論一下
見越黎越多人受支那影響
支那成個國家係唔著重美感
由細到大冇人教育過佢地
佢地覺得越誇張越好/靚 唔講求平衡和諧
而家好多香港人用支那啲p圖app類似嗰啲
整容整到越誇越好 眼整到et咁大 面就尖到吉得死人
全部都係好傭俗既野
我覺得有好既美感係構成個人氣質既一部分

難得出認真po冇人理小妹

因為千篇一律

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

tvb好多節目又係好作狀

正正解釋左點解條街多呢種*所謂*既靚女
我成日都話連登仔洗唔洗咁作賤自己做厹捧呢堆靚女上天

社會低智化
唔好講美感
對好多野既認知都墮落緊

美學係差序社會既體現，貴族先有美既概念，啟蒙運動之後，平等主義用革命摧毀左貴族，美學下降到市民階級既庸俗層次，社會主義摧毀埋市民階級，一切平等以後自然再無美學

所以話歧視鏈好重要，文化相對主義話基督教文明無資格歧視其他文明，好快支那同第三世界既審美觀就會利用人數同生殖既趨勢征服全世界，香港回歸左十幾年已經周地大媽舞，唔出奇

真係好嘔心
整容整到過份誇張完全違反人體工學

冇錯，成日見到啲人部電話轉埋啲咩標楷體同少女體就心諗點解佢地仲未睇到盲
再睇下民建聯啲banner design, 真係睇到眼都凸

而家平民本應有更多機會去接觸藝術受美學教育熏陶
但連好多有錢人上流人都吹棒呢種庸俗既文化真係冇眼睇

岩岩路過一間室內設計既鋪頭
招牌用新細明體
好意思去學人做interior design

重點系「由細到大」

香港人真系因為「後來」接觸中國事物而劣化

更大可能系同「中國人由細到大受 共產黨 教育而建立既價值觀」一樣
「香港人由細到大受 TVB 教育形成一種價值觀／審美觀」

再望下啲ig女神既ig 明明個樣本身唔差
但好多都用美圖秀秀snow p到不似人形 冇哂美感

why not both？
btw系你老母

我覺得支那文化既影響>tvb
支那綜藝唱歌比賽 夠浮誇鬥高音就出到眾

支那野好多時濫用鮮紅色比人一種好唔舒服刺眼既感覺